是靚平安夜大餐 香煎牛扒 清蒸龍蝦 深海大蝦

牛扒生左少少 靭左d 賣相差咗d

你煮的?

車厘茄太多

屋企人煮

屋企人話裝飾下

隻龍蝦買左幾多錢

牛扒生咪好囉

一家三口好幸福

是.....我同Mina 同彩瑛一家三口

我同彩瑛兩口子

屋企人話7成

多謝屋企人心意 但不太合我口味

彩無份食

佢好大食

撐枱腳

紋身師就黎變人乾

哈啊

個三隻匙羹嘅用途係咩?

飲湯

睇落一般海鮮鳩落粉絲蒜蓉好似正啲

揸到我變人乾

咁湯呢?

我俾狗會揸乾

你唔係紋身師

屋企人發辦

粟米魚肚羹

係我技不如人

我係紋身大師

聽晚都想煮 .龍蝦意粉 牛扒 筆直500得唔得

顧家男人

是否澳龍

蝦200應該有 扒唔食太貴就ok

有無黃嘅食材店介紹

覓腸今晚食咁好

平安夜要食好d

是的

食飽同彩大戰三百回？

【西澳龍蝦】網傳肥美龍蝦滯港大劈價記者街市實地直撃$180隻

係咪真係咁平

養精蓄銳

我屋企人買 龍蝦我mama

問下佢係咪咁平

不了

吊解啊

因為佢係邊狗要食狗糧

抵啦

中式平安夜餐

粗野

Nmsl

窮人生仔

小器

鬼知咩

哼

個個都叫你邊狗

Eat this

我腸
賢達到

吔啦契弟

Feed me

我=邊B

唔係咁喎好似

全能師

想同施巴食

U=on99

很豐富

What the

非
明明我見大家都叫你邊狗

覓腸

買D牛柳 冧D有醃鬆化D仲好
蝦應該抵食D
無限點豉油

外賣仔唔好食人哋啲外賣啦

自費架吊你

西餐菜中式飯
仲要用筷子

豐晚

DLLM

唔關我事的